千奇唔好攞金拱門啲茄汁餵閘總

到時搞到閘總反胃，又搞到攞茄汁要俾錢就唔好啦
成日食金拱門班藍絲廢老實鬼殺咁嘈

20190708: